有冇人係做緊lalamove？

如題，可唔可以分享下你哋做成點？ 步兵揸車都ok

push

LALAMOVE有步兵？

有步兵

開左ac未開始做

步兵 我仲排緊考車牌

運作係點 人工點計

難唔難考？ 同埋我諗緊遲啲有私家車既話可唔可以揸車嚟送 因為揸車嘅話好似效率高好多

啲人彈啲單出嚟，好似2分鐘耐睇吓有冇人接，你接左咪上門去拎送到指定個地方（都係送上門）。人工方面咪跟張單寫幾多出幾多因為唔計佣金，不過你join lalamove嗰陣開頭就要交$500(按金+行政費) 我諗住嚟緊幾日開始做睇吓點

gogovan 抽佣喎

可以自己click入去睇

買架110做lalamove送貨啦

關你咩事

步兵唔知
貨VAN就依我所知平日都多單做
星期六就最多
但大部分單都係要車長料,拆網
D單都係集中葵青區,東九同火炭

咁收入可唔可觀？
我成日見好多人啲order要送食物又要冰袋

做台單收入一定唔可觀
除非接到上樓單, 或者老細包月

台單即係點？
上樓會收多好多？

LALA, GOGO 呢D咪台單囉, 多數做路程點對點, 因為餅細老鼠多
大台D價壓到好低, 唔抵做

上樓即係搬傢私, 箱頭5/6箱咁樣, 上樓價自己同個客開
任鳩你開, 你開完個客又OK咪做到囉

其實如果做所謂步兵跟住同時接幾個單會唔會仲好賺

冇咁理想咖, 步兵聽講都唔多單
多數比26個班接晒

其實填步兵係咪即係睇26一齊？我成日見到啲單寫住要電單車送

係

我成日見啲單好快冇晒成日我有諗過連埋pickupp hero一齊做，我見佢有好多單都係係荔枝角個office到拎，如果一次過拎幾樣應該ok

乜銀都送

其實你考緊咩車牌
如果你考緊私家車車牌 特登買部私家車送貨真係好戇居
1. 新牌多數唔熟路 你可以話用導航 但導航都唔係100%停正係你送貨個位
2. 你用私家車去送步兵 即係收步兵價錢 但要付出私家車成本
3. 步兵一定要送上樓 你私家車去到旺區唔係到到有位泊 除非工業區 比人抄一張牌=白做左5-6張單
如果我係個客見到你揸私家車送貨 我會叫你返屋企訓教 再call架電單車黎

van 牌

你係報lalamove既步兵定貨van?

步兵 我而家未考到車牌就緊係做步兵先 遲啲再諗下好無轉van

ching 你上面話買部私家車
即係你買私家車當貨van用?

唔係 我見有啲單個starting point好相近，諗住睇下接幾張單再一次過送晒呢個方法可唔可行。始終做步兵啲單要送既野比較van送都應該細份啲

貨車送得既野一定係大件又重
如果送個外賣一定係電單車 或者步兵
我係電單車個app就好少見到有3張單以上係相同時間附近地點
同時送2張單都間中有
同時3張真係未試過

所以我上面咪話諗住同埋pickupp果邊一齊做，咁係可以睇下2個台有冇啲啲單都係附件咁咪接晒2邊。再者我見pickupp有啲貨都係上佢總部拎，咁咪可以係同一個starting point拎幾樣貨

咁你加油啦 做完上黎報告返成唔成功

你望啲單可以單接單
啫係上水>粉嶺>太和>大埔 咁
好過你望一個點接幾單 同一個點

我2樣都會睇吓 緊係唔會淨係一個點送去幾個地方

以前就有做,而家轉左做糕糕

做gogo係咪真係真係要有老細包月先揾到食？

我問左lala唔可以一次過接幾單不過pickupp可以

下lala 我岩岩wts問左佢話冇限制一次過接幾多
不過接完做唔到多個20%就88

咩20%？同埋我係個app問🤔

你wts 問下啦5226 4467
20%係接左嘅單但係完成唔到 就會封你台

Gogovan就最多5張

點解係app問同wts問答案唔同

唔知啊 我打去問同埋wts佢都係咁樣講

試諗下
我揸車你送貨
幾有前途呀

做GoGoVan la

gogovan有步兵？

步兵多唔多單做？

荃灣，去清水灣，收46 元？ 車錢夠唔夠比？

點回本

咪撚做gogo 垃圾

冇做

今日入左lala
一打開個app啲單係多過gogo
價錢都高啲

Ching做步兵？

做過lala再做鳩鳩 你完全感受到有幾鳩

係呀ching

你一日接到幾多單？ 我成日見啲單都唔啱我

尋日入台，今日順路接左一單
點樣唔岩你法？

琴日入台 啲單好多都唔近自己或者未接到已經比人搶左

係啊要快手接，個app頭幾個柯打會顯示左你附近啲單俾你先

所謂附近啲單都好遠 你要知步兵同電單車係show同一堆單

我今日企荃灣都幾多單
電單車單超多

我入左咁耐個幾月淨係接過2單

我有樣野覺得好伏就係佢好多單都冇寫明係咩位置 只係寫咩區 要局你打電話比個客